冇人夠膽申請呢個自訂車牌？

竟然 available

So

689UGL呢

你都申請翻個Stoned睇吓毅進仔明唔明囉

一陣俾啲差佬追住你嚟咬

No no

差佬未必識呢隻字

HIGH AF都唔錯

N0 CY

申請埋
1 M DRUNK都得

其實有無人用番號申請
ipx xxxx
sdmu xxx
soe xxx
abp xxx
juy xxx

Favourite AV 系列車牌？

有撚頭

438，489都有人用，邊條差佬敢去搞？

仲要係好睇個啲番號

係街見到個咁既牌，一定攞部電話出黎google